老豆中年被炒過2次

50零歲比人炒左2次 第一次賠左成百萬 係屋企發左霉兩年 之後去左一間垃圾sme到做所謂經理得30k人工 做左年半 宜家又比人炒左做廢中 又話捱左咁耐係時候要比人養 成日落公園打dun同d廢中們吹水 可能有去call 埋g。。

相反老母以前做文員仔比老豆笑人工低 但宜家做co 就升sco 反cup老豆之餘仲有長俸。。失業時成頭家真係靠老母 世上只有媽媽好

大家唔想中年被炒就記得入aco。下年捕定機會報 機會過左就冇

大約下年下半年到

Congratulations to your mother!

Your mother did the right thing by staying in her civil service job - good pension and holidays. Your dad will also get free dental check ups as well. What more you can ask for these days?

可能有去call 埋g - are you sure?

養左你個仆街仔咁耐
臨老失業仲要比你屌

試過同班廢中一齊北上 9成去call g 啦

死廢中。0生產力仲嘈嘈嘈

push